hi 淡友 （470）

上上上

1分鐘升100點 牛市咩dklm

納dee

跳樓都唔掂

都是唔sing了

任由老美魚肉

係個掂字呀

穿三角形爆上
但受制尋日低位

係咪晴巴個棍

嘩 爆到....

CLS 夾到傻

抖下冷靜先la

熊！熊！哈
軍心！信念！氣勢！
熊！熊！哈！

港女勁撚到
就黎258

唉, 我仲諗住今晚返唔到黎斬左 +1

痴撚線

再沽

261

[m

就快反彈完

差唔多

夜期今晚好勁

玩夜期個d真係心臟弱d都嚇死

謝謝你

布巴訓醒啦

一千蚊收手

上個幾棍直到呢

熊軍主題曲
熊熊哈哈熊！
熊熊哈哈熊！
熊熊哈哈熊熊哈熊熊熊哈哈熊熊哈

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
斯巴達熊軍

升返啦

既然係咁
開多個po玩盡佢

大神

沽

上唔返253喎dji

即到

港女好勁喎

三角gogogo 睇下6830係咪又頂先

熊軍光榮歲月 由你掌舵

牛軍Rule no. 1 唔準high

都穿唔到

卡緊關

死啦！ 美股死

咁等佢上到先再沽

快D仆返去600

早知開枝酒 食完塊扒好口乾

聽日升L到咩，油價咁既樣

一分鐘好似上升軌

睇695度沽第一手個ac 650變1000都好心足

又出口術燈

年輕人要反省
點解6885唔沽納指

尋晚無睇po

岩岩呢棍想點

道指補跌

納dee一分k雙底?

可能係晴巴

唔一定上到咖 我對答案咋

6868 4張細...

夠錢到7500 點.

希望唔好

B頂棍

hsi 夜期 20分鐘前-202, 宜家彈到-35, 造市？

沽 沖呀

有位加又唔加

係就好喇

dji跌到251佢就25595
dji依家253都未到 佢已經25750
你老板

超英趕美

68依個位又柒左啲
捱下價一定有賺既

【新唐人北京時間2018年11月13日訊】中美貿易戰近期出現了奇怪模式，中國進口美國大豆量劇減，美國另一個對手伊朗卻開始大舉進口美國大豆。目前無法確定伊朗如何處理這些本不需要的大豆。但此前專家分析，中國市場缺口巨大，或從第三國轉運美國大豆。

據《華爾街日報》11月9日報導說，中國已不再是美國大豆的最大進口國，但美國至少還有伊朗這個大客戶。

報導說，中美貿易衝突激化之後，中國大幅削減美國大豆購買量，今年9月僅進口了2,400萬美元的美國大豆，而去年9月的進口量是11億美元。

不過，隨着美國重啟對伊朗的制裁，原本對大豆沒有多少需求的伊朗，突然開始趁美國大豆價格走低而大舉囤貨。

報導引述美國農業部的數據指，伊朗今年上半年根本沒有購買美國大豆，但在8月突然進口了價值1.4億美元的美國大豆，成為當月美國大豆的最大外國買家。9月，伊朗又購買了4,400萬美元的美國大豆。

法媒報導說，伊朗此舉很讓人驚訝。伊朗自身不能消費這麼多大豆，是否準備出手，以及是否轉運中國，引起外界關注。

值得注意的是，和許多美國口中的「流氓國家」一樣，伊朗始終和中共保持密切的合作關係。美國此前威脅11月5日後開始制裁進口伊朗石油的第三國公司，但中國兩大國企依然堅持進口伊朗石油到「最後一刻」。

中共開始對美國大豆加徵關稅後，始終宣稱可以通過增購巴西等國的大豆，填補美國大豆的市場份額。

不過，目前已進入南半球大豆供應的淡季。專家普遍認為，中方將不得不繼續進口美國大豆，以彌補大豆需求的巨大缺口。而通過第三國轉運，就是一個既能規避關稅、又不失面子的操作手法。

似杯柄？

必殺技,借他人之手買大豆

中概好似升好多

歡迎乘坐港股過山車

中國勝利 升

美國明知道都賣伊朗-.-間接賣比中國

上到6950咪加沽佢囉
捱得既話

熊！熊！哈！

今日都幾好炒

上到253啦

我無玩夜市，花生mode

nasdaq100 6900

我好high呀屌

-29..

夜期係咪傻撚左

雙底冇買

棍上

蝕返4舊
今日1千收手訓

彈到上6940

change light...

年輕人應該諗下點解雙底冇買納dee

-3k

去完廁所，輸左5K，屌

納dee中線軌

刷完個牙賺左300usd

你去多次廁所就追返

熊軍上

黑到 又中止蝕
又一晚輸10k

又輸到仆街啦

做咩今日會沽納指

輸到跳樓

熊！哈！哈！

頭先係咪有位巴打開沽未走

納dee試前頂

轉綠啦

港期

去咗IFC 啦

穿埋係咪可以睇6950

牛軍緊守 Rule no. 1
唔準high

外圍綠油油一片, 護眼

HSI...ON9

7000都黎緊

夜期棍棍上，發生咩事

轉燈

真係我一入佢就爆升
迫我跳樓

6925, 咩料

一日千點上落，真係cls
錯邊死十次都唔夠

納dee做咩事

師兄你輸極都有錢輸既...唔好玩住啦

留名睇啲高手又贏

唔好做傻事丫各位, 夾死都係豬錢, 唔好走去跳樓

唔想睇到巴打上報紙

好彩有鎖到倉
夾撚死

Nasdaq jm9

升爆廠

納dee快啲上 我要沽

彈左300點。痴L 線

夜期食咗咩藥

6935, 我幫大家報報數

放心 真係無錢輸啦
成副身家得返3000蚊

訓醒期應該261
聽日263目標
265

睇左陣電視 番黎唔同晒 希望岩岩沽納dee既巴絲無咩事

Cls

沽得納DEE

訓算 撚狗市。
等佢抽高put鳩佢老味

納dee升軌重現

希望納指可以企得穩 未入到錢

今晚連美股都撚狗

日日輸，玩埋今個月唔玩啦

點睇 岩先miss左雙底

納dee爆到on9

25750+1
25870-1

14分鐘

重上7000是否不是夢

美人694

唔夾得既真係要set好止蝕呀

納dee已經唔跟dji

夜晚都開始撚狗
可能大戶知道多人玩ig

仲唔係5g棍

岩岩6870沽落去果堆無事嗎

聽日睇位揀熊都得

有錢坐

Hsi半個鐘升三百點 好友洗唔洗咁惡

點解美匯升。。
但離岸人民幣會跌

6932 -3

大户mon post

訓教先 逢高加沽

dji重未隊得穿下降軌 唔好high住

牛軍咁快開party就pk,低調

爆邊？

2次都死圖

5分穿左啦

唔貼了

雙底加背馳 仲要三角整固 竟然miss左衰過輸錢

睇到

好靚既圓底

食糊 88

肯撚定

Sor囉屌

6938, 我打字追唔到佢升個速度

半個鐘彈三百點可能因為人仔

晴巴出圖引大戶

聽日一開26000

咁我止蝕先

晴巴今晚係咪已經3球喇 ？

差少少

睇到呀

港女260都就黎

手機睇到, 電腦唔知點解睇唔到

夜期今日仲chi 過日頭

訓醒就有

呢排個市咁撚法，大戶玩埋佢啦

恆熊

我有call有牛 全部256開既

IG 本身USD
轉左HKD有咩分別

259熊

有無人識睇

聽朝一開261 都唔出奇

個市好CHOCK整到我回撤左305點
好彩前面送左980點比我 回左30% 吊

求你講反話

某D時間仲CHOK過美期..

短炒又幾好炒既 爆左邊先跟勢入市食一野

主要美人回
聽日應該261-265
首要263穩

我呢d佛系玩家見到都唔開胃

好大機會收陽 成一百點

美期跟唔到啦30分鐘400 點

dji 突破下降

想沽夜期

keep住咁單邊聽日升1000

期升過百點

撚狗到

晴巴, 你下下轉身都all in, 真係好有膽量

有冇諗過啲錢點洗

我261就會放哂好倉佢

6950已見 睇7000?

No break

牛軍high high high

26000 -1??

Full pay買樓 不過依家應該有突好多

0.5 7017
0.618 6850

Buy 2 flats
Or buy house

睇SIZE

有錢實移民，香港依家

唔係好明，點解6902開，但止蝕係6905

止賺

入左錢，有排同佢玩今次

IG本身自己就係大戶..

巴打玩緊咩

夾到咁 訓教算

你地玩期貨(hsi/外國)都係玩ig?

唔好提，on9 仔係山底沽恒

我隻call返家鄉了

佢而家6905 set止去訓教
聽朝點都賺，上到7000 就數幾日錢 落番去都賺3點

唉 琴日回左5k 今日豬番哂
點先可以提升實力

收市前仲想put put佢 好撚彩 唔係比個閪市夾死

落街食個宵夜夜期一棍上

有200k係我輸嘅
成副身家無曬

一日200k?

假既，一定會落翻去

唔係 今日最後10k
無錢到飯都無得開 可以真戒賭

yes

回落了

有冇人挾死咗

兩日都唔見白老大 唔知係咪好忙呢

得返20k本

硬係覺得恆指跌夠

請唔請飛機杯

咁大件事

真b浪

去返800

我都唔敢開ig 繼續牛熊追下數先算

低水就3百幾 高水就1百幾
做牛軍真係好艱辛

準備一大棍

呢極係後來 我係睇 林瑞芬先

好消息 壞消息 好消息 壞消息
無限輪迴

納 dee 無力

好 學下野先

納仔大棍回

脫歐AGREED

Briexit ？

到時要試下開 100張大期會點

yes BBC news

其實人人玩法唔同 唔一定學足 最緊要揾到自己個套
我試過學佢咁玩輸番哂啲profit

講咁多做咩 渣定沽

打工4年 加正股 有2.6m

納dee係咪沽得

Bbc信得過唔係雞棚

100點50萬

唔係老早已經agreed 咩
但夜期有反應

夾完

要幾多錢先開到

反手 6918 -1

牛軍臨尾香

不如你再贏多啲先開
開夠5000-10000張大期
到時期指就係你做莊
咁可以帶領我哋嬴大錢

用美股托住夜期 1點後free fall冇得走
熊！熊！哈！

熊！熊！哈！
熊！熊！哈！
熊熊加啲加啲熊熊哈
熊熊高啲高啲熊熊加

無可能

就算有錢又有技術都唔敢好似晴巴咁玩啦 真係學唔到

一買10000張升會唔會即時升幾百點

磨市既時間就用黎掃連登post

今晚升太高...明天低50-100點開

set 6915 止

其實晴巴 或者呂布啲倉 好多時你跟已經miss咗靚位 除非係大棍唔駛捱價 唔係我驚你地唔識走

哦 原來就係因為咁 所以google search刷到打沈門 出晴巴個名

晴巴真係ig刷錢王

屌 真係有.......痴撚線

都真係估唔到

證明真係成班on9 係到search晴巴個名搵人tg 想不勞而獲

之前我都miss 左
但我大概記得係咩位

可能真係主因 你地成日叫人ws tg gp

早晨

勝利係留比不勞而獲既人
但買左林x芬就點都要睇晒佢

Same

但我都係想靠下自己

新手最常犯就係唔識走
開倉容易平倉難

訓完啦又

今日夾我400點熊我都面不改容咁斬倉
屌你老母啦上證 嬲左我成個晏就我都未得閒屌你

一訓醒就發現你睇既26只係差廿幾點有咩感想

好想知出邊會比個咩原因來解釋今日呢一千點

又話廿皮

夜期day high 收
但無牛軍出來high

笑左

聽朝260開

而家已經260 啦

可能個個口講牛，實際熊，high唔出

夜期最高25993

似係，同我一樣咁on9

明天又升爆

個個諗著自燈結果步步高升

痴線佬

聽日股王小米實又夾死人

話說都幾多26000熊，食左就fatfat

聽朝拍硬都得，但上轉唔係殺哂咩?

259熊
唉 多唔多夜期收高 但第二朝開倒跌1-200點

咁爆法好難唔信佢係b 浪

RANGE

你唯有希望美股今晚Lai 屎
但今日淨係跟升唔跟跌

我唯有265 再加注
而家夠錢坐到270

會唔會黎多插，落到245先再b?

開市嗰一下一般都跟架啦
一開即插就唔小

夜期+169 ,代表d 咩？ 自己諗

下屌啊,幾時既事

係IG到沽

今晚我要訓喇, 夜晚 trade 得好差, 蝕左 7k
日頭又成日釣魚冇精神

聽日再戰 bye bye

今日

好似係開户兩星期內先有

晚安了

Thanks

話說睇緊vol1
好似發現新世界咁

聽日再戰，加油

Dji 上到25535先沽

頭先25500入到注

高位25992
咁都幾準呀

仲等緊100天線

正常人係個個等通知
好似我呢D咁勤力一定日日問晴巴拎tips
雖然冇佢tg

休息下啦，唔夠精神好易出事

我怕佢上唔到
弱到咁樣樣

咁能遠成4000點過外

道指係咁回，痴左線

我畫左幅畫，大佬可唔可以指點下，有無畫錯

納100。50快插200啦

等到大花兒都謝

頭先向上突破我覺得點都會hit一hit到再比人打落黎

本身佢今日都唔係好爆
係恒指自己chi sin

我見佢穿唔到255 都想沽
但見佢今晚咁chok 唔敢沽住

劵商年頭講真係有人玩兩倍槓桿牛
世界咩人都有百貨應百客

聽日262

納dee爆成咁
聽日小米 騰訊

睇來我來緊呢排都係0操作
今次真係玩本多終勝
希望恒指唔會上到40000點

正股版本既牛

幾好，唔駛好似期咁大舊錢

屌你個西,我trading view有俾錢用pro
佢DJI出delay 15分鐘俾我?

尋晚跌咁多咪一樣今日反cup

呢樣就最好

換我一定會借老美同業績回翻上去繼續派貨

又話訓既
大升市

晴巴唔係話訓咩

依家先係公司去

而家都唔炒上去等幾時
今日彈左成千點

你仲番工來做乜

10點半收工 跟住留係公司炒

海狗同彭巴呢排好似無上來？

佢話係興趣黎架

其實派好多，同埋而家阿爺接晒d 貨，鬼佬就日日掉貨

都唔知夠唔夠班鬼佬炒

330呢個蟹貨位要打得穿都唔知要洗幾多錢

dji上緊

港女ig都自己衝緊上260

大老闆要養住班細

唉訓啦比人夾足一日，聽朝又夾過

無知一問，點解我部iphone search唔到ig apps

Abc巴舊一點highlights 越黎越多野

要轉uk apps

可唔可以解釋下你張圖想表達d 乜or 你係張圖度睇到d 乜?

納指唔好跌住呀 等埋我呀

等佢成左勢先入
好易俾佢左一巴右一巴

唔該晒，ching

我未入到錢 入左錢今日6955可以沽一下

你ar.m. 6955就回

得個睇字 巴打你有冇入呀？

嘩 多謝師兄 好詳細

夾7000usd .now gain 1k...
睇收市點

期番落258 ？ 留番聽日先升？

你68xx入左？

ig夜晚唔準

做咩又一棍落

都係，不過回下都好正路

回就回番哂啦
但700ADR升到焚焚聲

又一個大戶

快囉
不過paypal其實仲快
即時到，不過收1％charge

假跌
牛軍繼續high

今日牛軍放左假唔見哂

chok到仆街 就算賺埋都唔夠交藥費

一晚都賺張j啦 仲貪啲miles

期而家出個沽signal 比我算點

不過日市阿爺話事 阿爺high high high 聽日A股三支白武士

頂得順5分鐘杜仔夾200點先好沽

道都沽得，但我唔玩啦

通常爺西呢d 時間就收皮

我今日夾左差唔多一千點

低調低調 小弟人在深圳
全力跟隨我黨救市救民企
牛軍high high high party time

頭先杜仔突然插兩舊，除左半條褲都唔夠
玩倒升

加唔到注

嘩 D石油跌到

沖個涼番黎又走雞
DJI 255 唔夠膽加沽

今日石油 明日港女

膽+運 缺一不可呢

無聲勝有聲

我就支持牛軍放膽high 今日港女彈左成千點，唔洗比面班廢淡

想再加已經無機會

25958 -1
腳都震 今日豬左3千蚊
聽朝可唔可以有執

家下25388wo點輸

恆指啦好明顯

港股夜期25958-1

BTW ADR好似愈來愈無參考、

夜期都無啦睇朝700 點抽擊 總之諗定自己點樣輸錢反方向就ok

直頭唔洗理

英歐已就脫歐達成協議

點會 夠膽幾時加都得

如果道指跌，恆仲係明顯高開就走熊算

可能仲有機會...
排注25490 去訓

唔識睇

chok到咁 我不玩了

坐大浪

跌囉 聽日都跌 後日都跌

納dee轉燈

唉 都係守唔住

無用架 星期一,二你睇到大戶想夾幾多就幾多

又轉燈 咩玩法

入錢未

要係股票户口轉返錢出黎
聽日轉到出黎 但入落ig又要等

早一日就沽到喇 6955都依家成百點

到依家都成百點

paypal la

當你玩一張細都fatfat

得道指跌

瘋了，全部都瘋了
油一晚冇 8% 真心癲

轉晒燈

電腦程式買盤多啫，紅線位

jo

千跌

早 dji發生咩事

害怕嗎？

仲唔撚係千跌日？
好high

怕咩
熊軍必勝

唔明呀

美股受壓 資金流入港股

老美升變倒插
港女好大獲，一定大獲

有無通道睇

老美跌-港女大獲
油價跌-港女大獲
騰爆-港女大大獲
諗唔到咩理由唔千跌
仲話會升

到底尋晚老美有幾撚狗

道期升返晒跌幅⋯

大dodo貼倉-港女大撚獲

就係知佢同船先咁急跳船

尋晚一早訓咗

我都想知

我都好似11點訓左

今日又撚狗 高開低收
跌到850就沽佢lm

我9點幾

唔怪得無通道圖

尋晚講咗要養病

美期爆上
走熊

尋晚美股戶口賺蝕由負數變今朝瞓醒正數

劇本8成confirm

我食完藥好辛苦

借黎睇下

會唔會12月話唔加息架

Ig仲係259

等打靶

牛軍 Rule no. 1 唔準high

成日最high係你呀燈神

千跌啦仲有機會升？
美跌油跌騰爆大dodo put
Do you understand?(龍心mode)

大dodo put 千升

put爆佢等業績喇

我開市先high

牛軍等跌千點先出黎

中間drop 完又彈番上來

咁你有冇走

屌夜期傻撚左，上到26000

一開市即手260熊

反手

你個腦魔好似斬頭

無
坐到2047

0920 暫未買賣啦

大dodo威力好勁

係熊熊哈

睇下點囉

我都想你買到
姐係我唔駛豬

有無睇唔開
仲叫我走好倉

好想牛，但怕700業績，開市全放熊算

一陣會低開

千跌啦

人仔勁到

你地兩個痴線佬⋯

我好high呀
好想千跌
油價跌到咁升既可能係0呀

大dodo同船
係咪特別興奮

有機會

有大dodo加持
想跌都難

屌佢好堅，係咁e 燈左一千點出來

真

尋日底開500幾，都破頂收，升成700點

今日應該升到傻

夜期開市前見佢同船 驚到閪咁
見有逃生門即走

連燈指數好淡爭持好激烈

今日千升 因為大dodo

等陣有逃生門可能我都會諗下

琴晚已經好多次機會

係個d 位走我都仲豬緊500點

你咩位put

淡友
熊軍
穩定軍心
高位係比你加沽加熊加put
唔係想山底先加下嘛

251 左右，山底

正put驚閪

拿
本鳩蛇教你
陣間買熊

今日山頂 明日山底

硬食700點

明明千跌有咩驚

牛軍仲有一個鐘high得

係ig 買咪得LO

剩返外賣仔put

升得千點都會跌返千點
好友等死啦

我琴晚冇睇到大dodo 啊
訓之前平左 +5
奶清

全部跌千就殺哂

今次好咁，我個家鄕位好似同sof 差唔多
同佢共存亡

251同248

你死十次佢都未死

我開左一張細姐好彩，我都夠錢坐到40000點

咁on9

麵麵 圖爺 寶少 三劍俠沈判熊軍

+1張鎖倉

佢248-6
佢都好甘下

劍指四萬點

佢正股都回唔少

貼晒倉都唔留意

勁on9
其實都係抵死

等陣有機會可能會

尋晚+1對沖ma

咁大家all in 牛事後夾番錢比我我ok

咁又係，估唔到佢有用700來 hedge

255 一野彈400 追唔切啦

過夜熊死硬了
molamola

千升啊 做大dodo對家

睇位走啦

同大dodo同船
祝你好運

睇下今日穿唔穿就知

點解大家覺得升？ d石油跌到咁

一高開就熊爆佢

回一回俾位我入啊

比你地講到好驚 平一張先

大戶要升，就係咁簡單

今日目標262

咁靚位260

低左d 263啦

保守

但唔夾得 唔想入錢落IG

25958 -1左 點算好

頭肩底 gogogo

數錢

set定止蝕係平手位

同大dodo同船
等爆倉

Ig 你而家食都得啦

牛由254食到263都幾和味

頭先食左張，屌IG 7:30 25750

已經幫恆指set咗條通道 佢會係入面行

熊軍一開走唔走得切呀

Send 來睇下

算啦

我都想知，259熊

261 苦主

仆街，d人開始唱好700業績上300$

完咗依次升浪會cap圖send出黎

值6000！

仲好啦
快啲上300

等被槍斃

平開畀我走熊

得啦 期25550

又突然25863

又上返
260熊殺佢老母

平開super

259

25761

25700

被震走

你係邊度睇

牛牛

牛牛8:45分就會開始跳

脫歐搞掂 等埋意爆拆彈行牛一

熊熊哈！

Ig 咁搞笑

無需審判

屌 又嚇到訓唔著
好彩未打
259熊

打嫁啦

瓜硬~

259 我諗都...

700一飛沖天

熊熊哈

700

一堆熊又要打靶了

升爆佢！
`

升Joy

300蚊700

700又升空

昨日牛又死
今日熊又死

700已到300蚊

QQ 300 !!!!!
真係勁假呀

700諗住升100蚊？

騰訊300

保守今日350

all in 700最近牛, 聽日發達

259熊賭輸左
要捱到265先敢開

外國勢力

照睇應該平開多
QQ 最多得28X

個市傻鳩左
吉倉都係唔追

+100左右

Qq得千零萬成交 一分鐘無哂啦

屌原來260-1 真係靚位

好嘢，前日走q put終於有得上返車

走鬼？

QQ +$100

出力上去26500呀屌你!!!
BTW 388小米put 又俾人夾

機會來啦飛雲

豬到唔敢玩

熊軍 要多謝油股

騰訊!

屌米落！

外賣仔今日升幾多好

得返280

新手 呢隻牛ok?

280就不了，真升的話有排坐

小米落返地獄PLZ

883

70

我隻258熊呀

低開60

油股做乜鳩, 唔通今日有NEWS ?

睇新聞啦

我put撚左呀

3桶油 陷油產

Range 適合自己
換股10000
街貨%唔好太大

基本上都ok

B浪2萬6 B浪2萬6 B浪2萬6 B浪2萬6 B浪2萬6 B浪2萬6 B浪2萬6 B浪2萬6

油價跌到仆制呀

WTI $55 wor

我要返身

跌到咁

得佢之前升咁多撐起大市啊嗱

瑞字頭

259熊 頂住呀

開市即走

如果仲有命

其實間間都西，不過佢地特別衰

期指痴線佬係都要推高

260都要啪

唸住即走嗎？

真係普通日
即係得返4日trade

258姐 都未260

$100

請教一下，教位睇會上26200嗎

應該衰唔過匯瘋

先put後熊

升到$80

升唔上追牛定追熊好

276 點加沽呀股王.... 廢撚到你

+81
熊仔唔駛死

麥包 14800

好撚多利好消息 追call無死

我d熊呀

屌我隻258熊

3桶油跌都咁，指數都要升，大戶倉底仲唔係好倉
比著平時已經低開三四百

買咁近做乜鬼

牛軍hi hi hi
一陣開市會仆街

牛仔逃生門

26140補裂口見

259熊撐唔撐得住呀

對沖 屌好撚驚佢打完就補

我我我

油價慢慢上緊，我準備小試883牛

大戶好倉位已經+1000 究竟要食幾多

爺西

270

阿爺又出黎做架兩

你跌我又要升
你升我又想跌喎
你咬我食啊?

59606 / 59607 250天線 12.6

期 都啊敢行

連美團小米都咁對我

大戶極度貪心

航空股可能有得炒，大家留意下

Call 883好唔好?

爺西做咩9

大戶頂唔到 一陣先上

d近熊

殺完熊就跌返 臭閪

你老味渣打死app
Confirm order 禁極都唔proceed

258熊最慘

Wa

反cup

屌乜玩法來

大戶好想升 托到期指高水

唔比走

落去啦7頭大戶

屌你個hi 渣打！！！！

大戶都要奶阿爺鞋底

又話高開既

-1 走人先 撚狗

好彩無沽到5仔

渣打成日都係咁

wa 好彩無跟+1

唔通今日range係255同259

正200點

259仲走唔走好
而加個人好亂

我都見到

琴日勁假殺果d仲慘

跟夜期range

千跌~千跌
熊熊哈

係咪可以打去免佣啦

外賣仔咁少 隻put都唔撚識行

阿爺：無咁易

+1

上證DH

可惜朝早震走左一張

賭錢囉

想問大家點睇大戶啲走向

賭神秘力量之B力

大戶被市場懲罰 雖然最後都賺

我走左lu

食番10點道指攞番d 信心先

唔知會唔會彈呢

痴撚到打完熊即插200

我岩岩入佐59606

朝早開市走左先, 一陣再撈
熊! 熊! 哈!

QQ上唔切車

我冇走到
9:30即刻REFRESH 見HSI+3

大戶唔想佢跌

次次都係咁架啦
利申：260熊

白巴個z 型殺法果然無錯

又話唱好QQ300蚊

又托期啦

爺爺大力托

大長針again

呀爺又黎料

5 min bb出針

成日見 但唔太明點z

人仔6.947

咪$300左囉

布巴開唔開po

你當佢上下殺啦，買太近動物仔必死

Jump not 針

姐係條利左右霍霍霍

姐係點

未有方向 睇定啲先落注

爺爺攰了

氣合連登之力沽爆大戶好冇

好!

拿，今日比曬機會大家開好倉，唔好等陣又升到260先追

又幾似啵

連續幾日夾住係十天同二十天中間

千跌喇

千跌 千跌 千跌 千跌

又撚狗

千跌 千跌 千跌 千跌 千跌

油價跌到咁 起碼跌500

食花生

美團唔大跌係咪因為D電單車油費平左

牛同熊都賺緊，而家係咪要斬牛倉

逆境牛 咁都伸賺到

我覺要斬牛

睇黎穿左上升通道 期貨下跌通道確認

FREE FALL PLZ

等埋2638睇下想唔想彈

柒頭大戶

屌道指到左limit 位但我食左，我沽完先發覺得番400蚊係account

QQ未發力，大家咁快加倉

一陣升果陣又話直指28000架啦

260熊竟然可以執返身彩

今日唔知點過好, 定吉倉聽日買夜期對家

山底追完熊
覺得會比夾

今日震走好友, 聽日大升

259都係

261熊本身都驚驚地

你入左幾多錢玩
btw 恆指CFD冇0.5張玩
呃我

係聽日千升
不如今日千跌左先

小米咁少成交

我有

入左67094博一博

賺15格走左

仲未出方向

上

引人落手

落

吉左兩星期倉依家唔敢入市

牛今日

story of my life

連布兄都未睇到
可想而知個市幾反覆

仲係上升軌

阿爺半個鐘有4百億啦喎

美團 升升升

Call左短線60

集結!

700咁多大行買入，唔通真係博得過

半露龜頭